黑撚過黎明咩事

攬炒派又贏

國之將亡...

有末日來臨嘅感覺

冷鋒嚟到

十災，三日不見太陽

大雨雲，好收衫喇

冇口罩日日都苟且偷生咁

個雷大聲到仆街

個天都頂唔順要劈死柒婆

劈死林鄭個賤婦

有無連登天文學家可以解釋下有咩天文現象發生緊

大清洗

Winter is coming

高青偶像

湖北燒屍既二氧化硫毒氣吹到落香港